phonephonephonephonephone

笑波子好有才華啊
又玩得又RAP得又唱得又跳得 歌詞又meaningful
永無避忌~~~~~~~

樓豬K POP狗

KPOP就係狗??

負皮既係咩心態?

啲人唔聽真啲就屌

笑我偶像 屌你老母啊

我邊有笑你偶像啊屌你老母？